有情生日快樂 🎉

😊

超失望 冇去到台灣showcase😤

😂

get lucky!
go easy!
fantastic!
we take it ouuuch!

估下右邊係邊個😇

係咪佢畫㗎😂

依張dodaeng selfie唔錯嗎😂

頭先showcase😇

原來唔係 up片嗰個又寫11號😑

好難搵到佢同sei 依張應該係頭先喇掛😇

[size=6]cuz baby i dun like ur Gfriend
i dun like ur G what

個應援蛋糕好靚

我有冇可能自言自語到天光😂

嗨😊

今年mama係咪冇佢地份😡

依張超正😂

仲有😂

weme飯😊?

get lucky😒
go easy😒
fantastic😒
we take it ouuuch😒

多謝隔籬登人兄提供😂

喂我覺得依個生日post超高汁 做乜冇人😑
真係推到天光喇😒

當年d-kids😇

😇